Solomon 勸大家唔好connect加泰嘅原因

Source:

簡單總結︰因為係美國嘅西班牙語系人口會影響到支持共國黨嘅州份，包括好撐香港嘅 Ted Cruz同Marco Rubio所屬嘅州，西班牙語係美國政治有好大影響力，佢地選舉要出埋西班牙語文宣

相信呢個先係Solomon最大嘅擔憂

大家識做喇

P牌推唔郁

推

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

Good morning 蛇

鳩蛇你好

西班牙語系人口會認為自己係西班牙人?

根本好多人仲未攪消楚聲援加泰唔等於支持加獨，全世界支持香港但係冇一個國家會明撐任何港獨加獨，最多你成功咗我承認你，點解講想港獨就唔好講港獨呀，你不如諗清楚先啦，成日唔係完全同意就當人反對你，根本而家你改做反警暴係絕對冇人反對你攪集會

未攪消楚自己做緊咩只會幫倒忙，與其發悔氣不如真係睇清楚大家屌緊咩先

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

PISH

預期無止境抝落去, 直接去英領支持國際戰線好過

咁用普通話做母語嗰D會唔會話自己唔係中國人

講英文就係英國人?

即係擔心自己個位？

只泛民一撚樣

加泰post不推文回覆，各位要冷處理

如果係母語黎講的確係

push

將國族主義同語言混為一談

好多美州國家都將西班牙文定為法定語言
講西班牙語既好多都係美州人

其實搞咁多野 我一直覺得搞呢個集會嘅人就係成日舉香港獨立旗班友 我諗唔到仲有咩人會咁堅持搞 又唔肯改少少主題

Push

澳州
多美尼加
美國
新西蘭
愛爾蘭
加拿大

講獨派囉，一味貪口舌之快，我係要講呀，但係對件事完全冇幫助

你點影的

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push Push

南非
新加坡
印度
尼日利亞

西班牙同南美國家關係唔大
唔識唔好亂up

咁好啦

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

左膠禍港

pish

搞加泰集會既撚樣

我正式宣布佢是「郭紹傑2號」

推，唔去

不推文

唔好推

今日要人！！！香港人要自救呀！！！

sorry 我係皇馬fan

Good Morning Sir!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

除左Solomon, Twitter, Reddit鬼佬, 蘋果同立場FB D人都唔支持
但有班人係要選擇性失明

佢只係話香港唔應該獨立，同有不反係陷阱，連登風向和音機

英國七城10.26遊行聲援Catalonia

現在最好手段加泰集會唔係支持獨立
另外同1日同1時間有多1個其他集會

照家下睇法個集會就搞硬, 佢地唔取消, 唔改名係佢地嘅權利

問題係我地點樣將呢件事唔會俾對家利用

除左唔去集會, 文宣上洗版強調唔係支持加泰獨立, 但支持人權、民主、自由
仲有咩做法? 定係應該反其道而行, 冷處理?

作為有獨立思考既人自己睇完咁多post 決定去唔去
人數自然反映現實

如果講西班牙文就反加泰獨立 咁美加澳紐嘅國民都反蘇格蘭獨立啦
事實上拉丁美洲人真係唔care加泰同西班牙囉

推！

為香港唔去加泰集會

人哋西班牙語系人來自中南美洲唔係西班牙

唔好鳩up啦好唔好

講spanish就企西班牙果邊，美國講西班牙文果班墨仔連西班牙係邊都唔知啦

幫你推

幫大家理解一個現實
就係呢場國際角力， 你想有國際力量關注
就真係要暫時將「獨立」放埋一邊
加泰羅尼亞如是， 香港都係一樣

加獨到而家都得唔到歐盟認同
港獨其實都係一樣

你打港獨牌， 就唔好旨望國際認同
原因好簡單， 就係共產黨同西班牙
未弱到人民足夠推翻既地步

所以喺歐盟同美國眼中， 加泰羅尼亞係over咗

之不過咁， 唔講得啫， 革命邊有咁多人打開口牌丫

我就唔去 同埋其實有咁大爭議 就算要搞 係咪應該都要多啲時間再討論下呢？

拉

講唔通喎
美國西班牙語人係拉丁美洲裔...

唔記得拉自膠

P牌推
希望主辦人改下集會標題

一個黑警唔代表全部警察都係黑警，支持政府唔代表支持林鄭

大力一推

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

輕輕一推

認同

總之我就係要香港贏，講完

比錯負皮
tui

Connect加泰唔係鬼都係on9仔
休班警準備去加泰集會

舉加獨旗唔代表支持加獨，舉港獨旗唔代表支持港獨，講都無人信啦

如果我係中港官員 難得有個咁嘅主題 派人入去屌柒美國歐盟 再大叫加泰獨立 去得嘅一定有人跟叫

所以唔搞好過搞

tui

墨西哥人100%唔會認為自己係西班牙人

Tui

拉
開左廿幾個po仲開

明白了 但尊重與會者自由意志

幫你推一推比班想要光環既道德撚睇

德國某教授：不要玩膠，顧掂自己先。香港有示威者申請舉辦集會聲援加他隆尼亞的獨立分離運動。看來衙門會批准囉，因為是陷害香港用的。
共和黨海外發言人Solomon Yue出推特帖文提醒香港人，加泰的人支持香港是可以的，但香港高調支持加泰，是令中共可以聲稱有證據顯示香港人從事分裂運動，令美國參議院未必通過香港人權法案。

大家屌前睇返個集會主題。
反警暴呀！
唔係支持加獨呀！

不推文回覆

留名

收到

無錯，政治野好敏感...希望大家真係認真諗諗先好決定去唔去。講白d我立場都避免去最好...其他集會你舉舉牌支持佢地“為自由既人民“，都還可以

問題係有班人唔知政治圈唔係咁簡單

乜撚野共國黨
共和黨呀
keywords 打清楚啦

其實就算攪手心態唔係咁，今晚一定有人舉加泰旗，然後聽日個共黨文宣就鋪天蓋地，我想知去果啲人聽日係咪會自發開波周圍打文宣？定係一句who fucking cares?

呢幾個月我都成日twitter同reddit, 辛苦咁耐就係希望美國等大國出手，雖然只係出小小力，但都用心機去睇都覆，但而家忽然有人話各自爬山，係咪詭計都唔理照去，咁歐盟果邊唔駛理啦，美國又唔駛理，做咁多野都唔知為乜鳩

多謝Soloman提醒

你係reply緊我架可？

Solomon已成大台

Solomon只係黨員
連議員都不是

on9因為你係西班牙人就反對人獨立？咁同支那有咩分別

不滿你咪號召過第二個集會
多人贊成你就自然你先係代表主流民意
咁先係兄弟爬山

你估南部邦聯班死剩種仲會掛住個廢國西班牙咩 成二百年前 你唔問佢地依家點解唔搞德克薩斯獨立 同回歸墨西哥？成個中南美洲一大堆前西班牙殖民地 真係要嘈既 不如話影響美國 打哂成個美洲還比西葡？
要搵藉口就不如話佢搞加泰獨立係怕間接影響蘇格蘭同阿拉斯加州好過

個集會就應該取消唔到 望就望佢唔好咁多人去 同埋諗下點宣傳個集會唔係支持獨立

美國講一句就同人割蓆，而家行到呢步仲唔敢搞港獨，成日想靠人，奴性重撚到

畀啲骨氣啦

咁係咪代表全香港都支持加獨？明唔明我個意思？所以個集會都係反映緊民主，多唔多人支持呢樣野。你估香港真係冇一班人仲撐緊警，仲講緊港獨咩

去唔去關佢撚事咩
係支那眼中,你雙普選已經等於搞港獨

Push 兄弟爬山

但依家有人誤解左兄弟爬山嘅意思 一意孤行

簡單啲講唔建議去

無人當佢係大台 如果你有跟開成件事就知根本唔係佢講乜我地就做乜 只係突然今日好多人屈佢係大台
仲有 係佢講之前已經好多人反對個集會 唔該你接受現實啦

邊撚個會理支那點睇？係都係諗國際點睇

岩！無衝突
每個人都有自己選擇權利
咁多人一定有唔同意見
自己睇完兩邊講法
了解完再自行決定去唔去
呢啲先係民主社會

我想問咁攬炒要點攬炒？如果美國唔理，你有你繼續打，美國唔理唔制裁，咁你估勇武比人拉晒先，定係共黨崩台、港共屈服先？定係到時你會去貨櫃碼頭燒貨做到攬炒結果？

西班牙語係墨西哥
拿 講清楚 香港我哋唔上唔落 支持有機會影響美國果邊
唔支持 加泰割蓆 形象會跌

係呀，同埋最後都要識得反思自己係咪真係諗錯做錯...港豬都可以變返香港人，藍絲都可以變返黃絲

推呀

唔代表，但人地會引起誤會，就係咁多

集會申請人講解集會係支持人權自由個陣都仲有好多人撐會唔會係你冇睇清楚
臨時政府都係佢講一句就收曬皮唔係大台係咩
現實就係大部份香港講政治都係不學無術囉
淨係識諗唔好激嬲邊個囉

話加泰有人支持共產主義所以唔好撐我都服d起碼有理據d
btw我單純覺得人地有自由做
而我自己就覺得香港都搞唔掂撐唔撐都無所謂
但睇你班友真係唔撚順眼
討論質素低到呢

我都唔知嘈乜鳩

去既咪去 唔去咪唔去 冇人攞槍迫你去/唔去

淨係嘈呡樣野 行動PO冇晒 彥霖冇晒

屌

搞笑？一早好多人叫唔好搞喎 但而家係你拉solomon落水 根本佢講話唔好搞之前已經好多人話唔好去個集會 似係你想分化我地同solomon多啲

弱智 撐香港宜家係兩黨共識
點解你要幫共和黨造政治資本

我分化你地同solomon做乜9啊
你望下出面行動post去曬邊
咪就係比你地洗走曬囉

南美大把西班牙語，根本係殖民地後遺症，如果佢哋要咁諗，佢哋都要自求多福

美國會講西班牙文嗰堆主要係拉丁美洲裔移民wor, 同西班牙差好遠

手足 我哋自身難保係事實
搞好香港先好嘛?

我哋背負住受傷，死去嘅同伴，唔可以有出錯

大家醒未, 係政治現實呀

西語系墨仔一定係多數
跟手都係中美、南美
點都唔會數到西班牙

做人唔係做狗啊香港人
比啲自由意志出嚟
你係垃圾跟尾狗嘅，人地都唔會因為利益幫你

無哂行動今個禮拜六日與民休息

拉✋
搞到美國咪又係搞到香港

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向
人地支持社會主義回歸，你走去支持，係咪擁護共產黨？！

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

收皮啦p牌仔
自私撚
淨係可以自己爭取自由

如果個集會理念就係得支持獨立既，睇人數咪反映左大家諗緊咩。我支持好似樓主咁開呢d post解釋點解唔好去，唔係果d淨係叫人唔好去既post，就係比大家自己決定去唔去，唔好將你既思想帶埋其他人變左做綿羊仔咁。

幫推

Pushhhh

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

利申：唔建議去
只係覺得每個人都有選擇權利
由佢地自己決定去定唔去
無必要唔去就屌去既人
亦無必要去就屌唔去既人
咩都有人支持有人反對架喇
呢啲都係佢地既人權

push 撐加泰嘅唔該諗下啲義士，萬一場運動被加泰拖累，你自己諗點樣解釋，所羅門並非大台，只不過佢講野多數正確我哋先跟，班五毛收皮啦

絕對要推返清真寺事件，推到中共唯一盟友一帶一露國家多d人睇到中共點殘害佢地宗教

捍衛自由民主自決

呢啲咪叫討論囉

渣ga

Up

墨西哥人唔想加泰獨立？

支持蘇格蘭獨立係咪會受全世界英語人口群起譴責？

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

其實係咪太敏感
果啲係講西班牙語，但根本唔係西班牙人而係美國人，作為美國人始終以美國利益為依歸，而且佢地都係移民自中美南美，同西班牙毫無關係
就算佢地情感上支持西班牙，都唔會因為部分香港人撐加泰而反香港囉

咪就係，講西班牙語唔代表支持西班牙
果啲人根本同西班牙毫無關係

推到仆街

通過香港人權與民主法案符合美國根本利益，就算香港人撐加泰都唔會影響美國既立場
如果香港人咁自私，仲點期望國際社會願意道義上撐香港

去就去硬 去完仲要推曬上國際 話比人聽 香港人係唔會因為美國佬咁講就委協

你都啱，但我認為要講明係反警暴之類嘅野囉

樓主好撚好笑
今時今日拉丁裔人口會覺得自己同西班牙有關係咩？

其實就係咁簡單，我就唔係好信一個和理非集會會大影響力到影響國際

拉丁美裔分分鐘連加泰喺邊都唔知啦屌

9up

而家集會主題已經係講明反警暴
與其話加泰集會有危險，我仲驚火魔法裝修可能燒傷普通市民，呢個破壞力大過咩加泰集會好多

分化你同Solomon
你係邊位呀

但理論上要人數唔多先代表唔到全香港

如果多人既都會影響既，起碼叫做大部份市民都同意個集會既標題。但係都唔會影響到每個人本身既初衷。除非你唔夠堅定或者本身個初衷就唔係咁，比個集會點醒左。

有啲野錯就係錯，而且依件事入面唔係你有你做我有我做，而係你做完會壞左成件事

再者，就算先唔講對錯
由始至終就係唔想割蓆先反對
但相反撐去派喺出現咁强烈分歧嘅時候仲要一意孤行…
…真正主動割蓆嘅實情就係啲死硬撐去派

政治係複習

講西班牙語身分認同就係西班牙咩？請善用不推文回覆，拉啦

只可以話呢個集會標題太過敏感...但弱弱感覺到人地既理念根本就唔關獨立事。
btw真係避得就避，政治對立既事無論是好是壞都真係太過敏感

寧願信GPHONE都唔信個共和黨大佬
一見到個光環 D左膠就醒撚到呢

支持加泰引起國際關注
唔connect加泰，唔得罪美國
邊樣對我地有利啲

咪係 仲未分Hispanic同Latin

我講我地睇清楚先回

明白嘅。

我覺得香港戰線為重，主力集中係香港文宣先。

西班牙嘅西班牙話(Spain Spanish)同中南美國家嘅(Latin American Spanish) 都唔同

係美國講西班牙話嘅通常係來自中南美洲國家，對加泰個connection應該唔大？

利申:南加州讀書，date過Hispanic，亦有過Hispanic roommates

ABC全部都係英國人

平心而論你覺得個集會會好多人咩

因為利益問題唔聲援其實內心同大陸閪無分別

其實連左膠都覺得搞加泰集會係偽善

呢個post 已炒車，大家唔好回啦

有人話黃之鋒嘅講法大大巴車落連登仔到喎

Ok
明白了
我哋不可以恩將仇報

P牌推唔到

集會搞手：加泰獨立組織Assemblea Nacional Catalana

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

一陣會唔會又成班加泰撚出晒黎

五毛又推post

不如睇下南美州有幾多人講緊西班牙語系先？